有冇巴打聽日一齊黎麗港城招呼吓堆警犬

事先提醒，大家千祈唔好衝
麗港城係中產區，全部和理非黎
要學昨日班記者係警察記招既玩法

各位準備就緒

阿潘生潘太住麗港城架 搵埋佢地出黎啦

發夢自己原來係中產住正係到,加油
一路都有支援野餐但今次認真唔好衝,出力COSPLAY2019香港記者就夠,而家一定要保住各路和理非既支持

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）